林鄭：長者中風因自我健康照顧差

特首林鄭月娥早上出席立法會答問會，回答議員有關施政報告提問。其間林鄭月娥提到，長者中風因「基層醫療做得唔好」及「自我健康照顧做得唔好」，故須處理基層醫療服務

留名等睇佢老公中風

有咩唔啱

希望唔係馬上風

中風係因爲啲老嘢飲食唔檢點，冇嘢可以做

公道講句 平時見佢地食個饅頭都飽，有咩咁唔檢點

糖尿高血壓

中風因為皮質醇，血壓血糖，血管脂等等

其實同飲食運動心情好有關

華人以飯主食係死因
仲有要食得健康係好撚貴

呢個係事實
唔講廢老
廢青咪一樣係咁

好多60歲地盤佬同裝修佬食得油又加飯
仲有以前d飲食習慣唔改
後生餐餐咸魚臘肉食飽就得
一係飲茶點心碟碟都油
老左照食唔戒就中風

古人平民寒門以糙米為食糧，名門望族先食得係白米，所以有錢先早死，而家全世界食白米……

呢句又岩, 班廢老做個啲都唔撚係運動

係啊，又多糖，根本應該要慣食雜米

香港人都叫早死？
仲有日本人都係食白米喎

啲藍絲廢老快啲去反佢啦，話你哋無能力照顧自己呀

同煙剷食煙都好長命同一Logic
有冇諗過唔食飯可能仲長命d

對！所以我們就要用民主攻擊返民主嘅制度

g持
d老野乜柒都唔識
西醫又唔肯睇
走去睇中醫/食乜乜靈芝當醫病
抵死

其實食飯已經係相對上冇咁傷架啦對身體
食麵包嘅話，入面啲有害物質先多

食飯冇咁傷 唔傷呀 但過份有營養

香港同日本係全世界最長命既地方頭幾位喎
根醫療技術先係關鍵

多肉少菜先係重點